點睇啲人將自己啲缺憾當係值得自豪既野

就好似死肥婆話自己肥都可以好靚咁
屌你老味冇波港女話自己著衫好睇
垃圾瘦撚自豪自己有腹肌
屌你老味唔撚知醜架？
收撚柒番埋佢啦好心
缺點黎架屌你老母 好撚得戚咁係做乜閪呀？

真

你有冇見過啲死矮撚會係咁讚自己咁矮好得意？

算啦 咪畀佢哋打下飛機